究竟香港島邊間康文gym有squat rack?

用dumbbell squat 硬係個feel唔同

Pish